資本主義最失敗嘅地方就係無將道德同社會責任加入資本主義入面

有錢人可以無法無天，資本主義又無辦法制裁呢啲衰人

知唔知咩叫self-interest？

啲概念混淆晒
「制裁」係法律範疇
資本主義係經濟制度

將道德放入經濟主義係做乜鳩